呢幾日再去衝既一定係鬼，而且仲害死已被捕既人

而家民意仲係好大指警方用大殺傷，對示威行為總算包容，俾壓力既話有機會打甩暴動二字。
如果遊行前呢兩日有人不自量力衰衝動，不但只無好結果，仲會害埋已被捕既人。